24hr老麥 返夜PT有幾錢？

想返半夜，夜晚10點後果d
係咪返滿4hr 有餐吃
返滿6hr 有60$津貼，返滿8hr有80$津貼？
時薪有無40$個鐘？